{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 욜로하 서프하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。予約公示事項と、ディスカバーワンのパッケージは1客室に付き1セット提供され、追加製品は提供されません。基準人数超過時に、追加料金が発生し、23:00以降は入室が不可能ながら、キャンセルや払い戻しも不可能です。ドーミトリー客室は茶人で、決済時1当たり1つのベッドを予約します。提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理され、客室情報は随時変更の恐れがありますので不利益は当社が責任負いません。入室利用案内で、予約特典でディスカバー院のカップル・パッケージ客室を体験でき、外国語の案内は英語で行われます。駐車は可能で、ピックアップは不可能です。荷物の保管とワイファイは可能です。近いところにちんまりしたイング浜辺と若者の街であるヤンリダン道がおり、週末にはパブ、クラブ、ビーチパーティー、各種公演が行われる場所です。周辺には美味しい店が多くておいしい食事ができて、周辺の名所としてはヒュヒュアムがあり、美味しい店では海辺飯屋、イーストピザ、ラインナップなどがあります。共用のキッチンと共用空間では電子レンジ、トースト機、電気湯沸かし器が備え付けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約公示事項とディスカバーワンのパッケージについて教えてください。",
            "answer": "予約公示事項とディスカバーワンのパッケージは1客室に付き1セット提供され、追加製品は提供されません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数超過時に、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "23:00以降は入室が不可能ですので、キャンセルや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室は何人まで予約できますか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は決済時1当たり1つのベッドを予約します。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "入室利用案内で、予約特典でディスカバー院のカップル・パッケージ客室を体験できます。"
        },
        {
            "question": "外国語の案内はどのような言語で行われますか？",
            "answer": "外国語の案内は英語で行われます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？ピックアップは可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、ピックアップは用意されていません。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管やワイファイは利用できますか？",
            "answer": "荷物の保管とワイファイは利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くにはちんまりしたイング浜辺や若者の街であるヤンリダン道があります。また、美味しい店も多くあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の名所や美味しい店を教えてください。",
            "answer": "周辺の名所としてはヒュヒュアムがあり、美味しい店では海辺飯屋、イーストピザ、ラインナップなどがあります。"
        },
        {
            "question": "共用のキッチンと共用空間には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "共用のキッチンと共用空間には電子レンジ、トースト機、電気湯沸かし器が備え付けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 561
    }
}